鐵路應變部隊教官李永華懷疑製造假資訊 屈「老師」帶小朋友塞路軌

李永華:

踏入2021年，香港警暴問題未解決，POPO過去大半年唔止全力篡改佢哋嘅黑歷史，仲無所不用其極洗白，為警隊暴行塗脂抹粉。最新一個被利用嘅「人辦」係鐵路應變部隊（RRT）嗰個所謂做齊四個特警部門嘅李姓教官，近日佢接受傳媒專訪，當然少不免用「黑暴」做話題，話自己前年9月目睹有個身形健碩嘅「所謂老師」帶住年輕人去大圍站掟雜物到路軌，之後「劇情發展」當然一如所料，變成個「老師」自己走甩咗，但「小朋友」就被佢哋拉咗。李姓教官仲不忘為劇情加入煽情部份，話問個「小朋友」點解要咁做，除低對方個口罩時，「佢眼淚已經流到成面濕晒」。

大家睇到呢到，評語應該一致，都係「零分重作」！先唔講所謂帶頭「老師」家陣人又捉唔到，咁憑咩認定佢係「老師」先？又想抹黑教育界？至於「小朋友」眼淚係咪流到成面濕晒，大家睇直播見過數以千計青年被濫捕，幾曾有「小朋友」咁樣？定其實係你哋向佢塊面射胡椒噴劑呀？網民就一面倒只係想問一個問題：元朗7.21你哋去咗邊？係元朗站唔屬於鐵路警區，所以說好的接報後九分鐘到場，最後變成一直冇影？

POPO成日話要認清真假，市民需要了解「有心人」點樣製造假資訊，所以八方都有盡力求證，前年9月係完全冇任何新聞報道過大圍站有人掟雜物去路軌，連港鐵都冇咁提過，更冇報道提到相關拘捕，呢個資訊係咪可信，大家可自行判斷。

警甴死全家啦，警惡到頭終有報

721 無蒲頭
仲好意思講野
繼續吹

條警謊恐怖份子想得到美國嚴重執法嘅榮光。

日日pr fake news

Search咗法庭新聞 同9月大圍站有關嘅好似得襲警案 仲要係不成立

佢地pr真係好撚廢
求其一個創意台巴打都高汁過佢地

咁佢應該犯國安法？
發放假消息令人民對立 增加雙方仇恨

既然用得”所謂”
點解冇講埋係邊個話比佢知邊個係老師
追落去咪搵到邊個做 警察既工作就係做依啲

7.21睇住live就有

唔係諗住再呃香港人啊

就算真係都未輪到你出聲啦
你有撚讀過書咩傻閪黑警
幾撚時教埋醫生睇病呀

香港警察死全家
死完男家死女家

其實真係唔出奇
我都見過有校長帶住一大班學生擸埋架餐蒙晒面咁出去周圍私了政見唔同嘅市民 香港真係有黑暴教畜架

全港唯一嘅黑暴教畜咪就係你地呢堆狗隊教官囉

仲有人會信黑警？

呢條撚樣啲廣東話幾好

有次睇直播影到佢同市民互屌係講廣東話，正仆街嚟

直接一句white trash 收佢皮

幾時返支那住呀佢

繼續尻up. 有撚人信你地咩

呢班垃圾

呢班友平時有咩做

死黑警